我覺得好難過

我覺得好難過 太過關心人原來自己都會受傷

肥仔 要振作啊

以前既自己唔識關心所以失去左我愛既人
到宜家去關心人但對方唔在意
終於有一日到自己自作自受